琴晚單野算唔算係比左個藉口政府清機場

政府呢招高
見你地和平插你地唔入即刻搵人搞事有突破口

禁制令都出咗啦